「求sales」手機上網邊間好？

本身用緊中移動$88唔知咩plan
點知前幾日同我講31/1到期 我都唔記得左
岩岩打去最平都要加到$108 不過就多左gb

不過中移動前排係咁出事
想轉台
有邊間係平過$100 又可以有無限？大專生plan個d？

利申：窮大學生